有冇人父母會俾好大壓力你

天份真係唔係人人有
佢地得唔代表我都得